有男朋友ge女仔重玩tinder係咩心態🤷‍♂️🤷‍♂️

🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️🤷‍♂️

咁有女朋友ge男仔玩tinder又咩心態

識下朋友姐

D人重要仆街到用埋d情侶相做profile

男人都係啦
一家大細 結婚相 同女朋友既合照